如果要泊係好窄既街，而你後面有車

你會唔會照打死火燈停車倒車泊位定點？？定費時阻住條路前行？？

你是咪揸wish

睇自己技術，試兩三手都泊唔好既就走，廢事阻街

我渣大霸

我成日泊街都有d緊張
因怕阻人

唔理佢,慢慢泊.
你架車入左一半位入唔到. 其他車都過你架啦.
你咪等D 車走晒咪再使返出黎再攞位再泊囉.

p牌個陣就係咁
一急就hi到隔嚟架benz

唔洗理阻唔阻人,佢屌尻你直頭dup停架車同佢講水滾呀,等下先啦柒頭

最緊要厚面皮同好技術
唔係第時你出旺角老銅唔識泊街就麻煩

上網打字你就叻

我會打定死火燈，然後入半個車位等佢知我要泊，最後斜插入去

賠左幾多

如果泊倒S 位，見到有位想泊但後面有車，係咪應該打定死火燈，等後面知道你想泊停車比位你倒後？

有d 1999 sorry

你估個個好似你面皮薄？

叫你後面唔好跟咁貼

你估個個好似你咁無賴？

基本上澳門全部街邊車位都係咁 一有人出車泊車 就塞撚左成條馬路

一早打定死火燈後車自然會睇你表演
淡定快手入夠位俾人過左你再慢慢撚

Agger